有幾多手畜覺得今晚納DEE會V?

入黎集個氣

大反彈信念

屌你老味國會快d通過刺激經濟方案啦
再拖我心臟頂唔撚住架喇

無

帽事既 唔洗驚 信納DEE

跌4成就有份

tesla仲升緊，驚西咩

信念

反v